[月經] 皇天擊殺OTA用家

用OTA更新啊拿
祝你日日倒水 月月撞bug 年年換手機

Ota死全家 邊個用邊個係雞
懶就咪升級 Ota是惡魔的甜品

啱啱青山出黎？

十卜Ching

做乜鳩